10.19有冇人知有活動？

10.20極重要！
所以想知10.19有冇手足都會去
定大家寧願休息一日等主線
定根本冇人知

推1/10

推2/10

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

推3/10

Push

祈禱
等真主幫我哋

聽日有人鏈，出面無哂post, 大家幫手推推。

推

基督徒幫咗我哋好多！

推